美股食齋區

開始唔忍心打開個app
再咁落去齋都無得我食

見到一片紅色就頭暈食齋食菜啱我多啲

日日都輸

施主一齊放下屠刀
依家見紅會暈

部印錢機係咪jam 左紙啊

總統搞唔掂個國債，有排煩

尋日見隻sndl乖仔去咗瞓
結果一教瞓醒
跟住又開始輸

總統可以搞掂自己換過個

派帽或者收帽吧

呢1,2個月都冇正常過
升完一晚第二晚又倒水咁插
你玩埋我果份
我返港女算

何止jam 依家食紙

港女不了 好地地升緊
件垃圾波一出嚟就倒水

尋晚明明好地地，點知一起身又輸錢，仆佢個街

就黎1.5